鐘意左個女仔，但唔敢追

是咁的，最近網上識左個女仔，keep住日日whatsapp都有幾個禮拜。雖然佢唔係靚 但同佢相處都幾舒服，價值觀都幾似，感覺佢都係好女仔黎。原本啱啱失戀都無咩心情搵下個，但有日係ig因為有common frd佢無啦啦follow我，傾傾下慢慢比佢關心打動左 望望下又幾順眼
因為佢同我讀同區中學，同年紀，一樣做左野幾年，所以都有共同話題，同埋咁啱有common frd。住我隔離樓，呢排都約過幾次睇戲食飯，不過就十劃未有一撇，都唔知佢對我係點
其實好驚比人收兵/zip時間，都試過唔少次，以為日日whatsapp+約過幾次=有好感，點知人地話當我普通frd
以我所知佢都幾多男仔frd，拍過兩次拖，第二次拍左一星期就比人飛左 但佢有個中學識到依家勁frd會一齊去旅行嘅男仔frd，fb ig post合照身邊D人都成日以為佢地係一齊緊，又寫埋D好曖昧嘅caption，而且應該互相識對方屋企人。呢一點令我好卻步，明明佢堅稱係frd，但我覺得追佢好似介入佢地關係咁 另外佢成日去飲酒，我都幾唔鐘意女仔成日飲野，因為有個ex曾經同男仔frd飲野醉左比人屌埋 但我知就算一齊都唔可以期望改變對方
我知自己性格係幾憤世連登仔 成日要人陪，佔有慾強，又對另一半嘅異性朋友好在意，拍拖盞累人⋯求屌醒

是咁的，最近網上識左個女仔，keep住日日whatsapp都有幾個禮拜。雖然佢唔係靚 但同佢相處都幾舒服，價值觀都幾似，感覺佢都係好女仔黎。原本啱啱失戀都無咩心情搵下個，但有日係ig因為有common frd佢無啦啦follow我，傾傾下慢慢比佢關心打動左 望望下又幾順眼
因為佢同我讀同區中學，同年紀，一樣做左野幾年，所以都有共同話題，同埋咁啱有common frd。住我隔離樓，呢排都約過幾次睇戲食飯，不過就十劃未有一撇，都唔知佢對我係點
其實好驚比人收兵/攝時間，都試過唔少次，以為日日whatsapp+約過幾次=有好感，點知人地話當我普通frd
以我所知佢都幾多男仔frd，拍過兩次拖，第二次拍左一星期就比人飛左 但佢有個中學識到依家勁frd會一齊去旅行嘅男仔frd，fb ig post合照身邊D人都成日以為佢地係一齊緊，又寫埋D好曖昧嘅caption，而且應該互相識對方屋企人。呢一點令我好卻步，明明佢堅稱係frd，但我覺得追佢好似介入佢地關係咁 另外佢成日去飲酒，我都幾唔鐘意女仔成日飲野，因為有個ex曾經同男仔frd飲野醉左比人屌埋 但我知就算一齊都唔可以期望改變對方
我知自己性格係幾憤世連登仔 成日要人陪，佔有慾強，又對另一半嘅異性朋友好在意，拍拖盞累人⋯求屌醒

不要暗戀

追啦

嘿嘿 岩就去
搶到番黎就係你架啦

去強

多仔fd 咪搞
呢d 女同同性fd 唔到 實有d 問題

唔關事 樓主話佢多男仔fd姐 冇話冇女仔fd wor

伏味濃，唔好制

果層咁要問問樓主
但多男仔fd 既女都 不了

咁唔好追

同意 心散 遲早散
利申識一pair係咁 女勁social 男內向，但有錢有車
一樣散 一兩年貨仔玩完

咁佢D frd有男有女嘅

屌 我都驚咁 因為我最多都一兩星期同朋友食個飯 但佢日日有街出咁濟

咁又唔好

要表白就快手 唔係就會俾個個關係close D既男仔
溝左

你幾歲？

多謝你地 好驚中伏 又驚睇多排佢frd zone我

定d泥 速食文化冇幸福的

同佢同年 廿中

你咩status 呀宜家？a0?

樓主係咪a0?